是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

漢堡排？

....

嗯，入到黎嚇一嚇

點解可以接受到餐枱咁混亂

D蛋咩事